有冇巴絲分享下「成功等到一個人」既經歷？

好少係感情台見到有關既post
樓豬想知有冇人分享下真實個案或者親身經歷

有 約啲friend出街 遲十分鐘

雖然貼題 但唔係呢隻！

鍾意咗人3年幾 到最後終於等到 終於等我放棄咗

真係用誠意打動到咁撚勁?

咁就算追到 個男仔都唔好受喎

相似情況，但係我仲未等到佢

等到杯咖啡

個客話會遲人收6點佢5:56先來到

我中學開始鐘意咗一個女仔
但佢同另一個人拍咗拖
我等佢等咗四年
其間都試過去忘記佢
試下搵其他女仔
但發現自己最愛嘅都糸佢
半年前左右
我成功係佢男朋友手中搶咗佢翻嚟
因為佢同男朋友個陣感情都唔太好
我成功搶到佢
但冇哂身邊所有朋友
而家我得翻佢一個
冇佢嘅時候我就孤令令一個
Wtsapp永遠都係得佢

但我唔後悔
因為我真係好愛佢
佢亦都好愛我
我啲朋友唔鐘意我
我都冇辦法
唯有等時間過令我忘記以前識咗廿年嘅朋友

等咗幾年 終於成功等到我唔再為佢等

俾人等到，然後而家等到又唔要🤡

講多少少

其實都係等自己有日會死心,因為睇唔到有等到既果一日
利伸:等緊

佢男朋友令佢好唔開心
之後佢開始搵我
果段時間佢淨係搵我一個
每次同我傾完計都話好開心
又同我講嘢好曖昧咁
佢問我係咪應該分手
我好想答係 但講唔出口答左你自己諗點樣你先會最開心
跟住有一日同我講
我同男朋友冇事啦 好耐冇試過咁開心 原來佢做少少嘢我已經好開心
再加多句陪左我咁耐都唔知點多謝你
我咁就做左一次超級水泡
本身唔開心就要生要死咁
條仔一氹就開開心心返去
佢依家都仲會搵我傾計
我唔想破壞人地關係
但係佢條仔根本唔重視佢
好想等佢 有冇機會等到…

其實有時真係唔好晒時間等，等嘅期間會有好多變數搞到最尾乜都無

件事就係咁嘅
我鐘意咗個女仔
但我最好嘅朋友A同我識咗廿年
佢前女友阿B就好唔鐘意我而家呢個女朋友
但其實佢地都係聽人講 冇了解事實
同埋A點都撐佢前女友B
為咗我女朋友
我決定離開我所有朋友
因為我呢個朋友A係哂我所有圈子
包括中學大專
所以我而家一個朋友都冇
我成日諗 如果第時結婚搵唔到兄弟點算
我都好擔心呢樣